個Mon睇暗位唔清楚

朋友話d黑位有人camp 但我次次都睇唔到
我一望d暗 黑位都會睇唔清入面既野
但我朋友就睇到
我試過較光d個Mon 就覺得好唔舒服
有無方法只係令到d黑位易睇d thanks!

唔好開太光既燈,背光個mon睇咩都難睇左

PG258Q

setting 較gamma值高D

睇到未？

仆街
又要落地獄